［必睇］收到錢了！ 1萬蚊完美分配攻略

當然唔一定要跟足佢既 對得住自己就ok

推

發神經

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

捐1000俾手足咁小？當手足condom?

星火冇得捐?

樓主，你愛唔愛你個女？

離曬户炒美股

大家盡返自己能力就ok啦

有一億都當你班支那香港人贏

轉左d資金都好緊要

捐左5000比612
其他仲諗緊點用

好多年前已經屌左佢老母了

但唔記得射落牆

我都想知

$10000 搬哂去Firstrade/買bitcoin

整一隻牙 都用晒

轉做美元？ 或者買黃店？

我轉左一部分做美元

起碼都要捐1000 唔該各位!

如果自己都有需要用筆錢 就唔緊要啦
仲有好多方法去抗爭嘅

提多次：化整為零分開幾次捐。雖然麻煩D，但係免得比正苦攪，一舖清袋。

我都唔想架 補救緊了

真 如果真係唔係好急住要用錢 希望大家都會捐到1000啦

最好d平台自己吹雞要幾多，夠就停一停，唔係陣間又比港共冚檔，凍結戶口

10,000蚊 走難去英國 100萬人=100億

你意思係唔好一次過捐10萬咁樣？

黃店4000蚊 憑咩

捐俾蘋果

不了

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

5-6千買PS5
有淨補貼換Iphone12 Pro Max

pish

如果冇能力走嘅 轉做美金都好

笑死

黃色政圈 可以慳返

捐畀手足好過

樓主係毅進星？

課金俾email 同鹿鹿

其實612 d錢都真係燒得幾快 所以都係捐左先

不過希望佢有方法睇實d錢啦 唔好咁易俾中共搞9佢

又要鬥黃？你有冇考慮過其他手足嘅經濟能力呀？

個人覺得幫抗爭者緊要過支持黃店好多
黃店平時消費都已經幫襯緊
但基金係真係要捐

已封鎖會員 - Dean

又係呢條友

捐比大J仲好喇

自己分配啦 我都冇俾到黃色政圈

仲拎100萬200萬打飛機?

依個衰咩

其實我諗緊國安法底下
應該可以襯人捐完之後充公612

都要多謝佢幫手推post嘅

樓豬每月出糧捐幾多人工

on9

612 隨時比黨用国安法充公

黃媒影手足大頭 仲要抗爭手足捐錢不過之後話我中立嘅

黃政圈係国安法下已經無空間生存 仲幻想35+?

拎去換iphone 好過啦

all in 6060

Sorry 我仲讀緊書未有收入 所以淨係今次捐左
之後有工返 一定個個月捐

屈毛？叫大家捐俾手足都唔得？坐咁多年監冇哂收入

612會唔會俾噚日黨安法細節搞鳩先？

仲有呢d啊
HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

我覺得暫時唔好捐俾黃色團體
好快就會用國安法充公財產

10k all in左tesla
而家$11380

盡做啦 做好自己就得

封鎖＝／＝屈毛wo，你唔需要搶住認
5毛狗藍絲放負分化撚極端2元黃，呢類我全部封

傻的嗎？捐咁多俾612

1個回血劍，的錢返返去政府

分開幾次啦

你咪分化撚囉係度批鬥同路人 自己都唔知有冇捐過錢

岩呀，捐1萬都好少，所以我唔捐，留返比10幾億身家既人捐

其實如果有能力 真係可以做多d 我都識人唔止捐一千

一萬蚊分配： $10,000 交稅

all in牛輸晒

悔氣撚 blocked

我去畀屯門公園大媽都唔捐畀黃店

Pin你先

其實都真係有好多選擇嘅 如果唔放心 可以自行決定返捐俾乜嘢團體

呢啲懶好笑嘅永遠最多正皮

有

想問呢d係咩事

買英國機票

我都想知 係咪玩膠炸

屌你個鳩 其他我都冇所謂
但要捐俾政黨預備立法會選舉 你冇撚嘢吓話？
同倒錢落海有咩分別啊

612宜家仲有得捐咩？

我自己捐35+、 HK watch、蘋果日報、攬炒巴

慢慢分開捐曬佢，香港加油～～

true

痴撚線 個市已經唔好 仲叫人捐

捐比政黨我不如俾hk Watch好過
議會戰線死左架啦 俾國際線啦

其實我都冇捐到俾政黨 咁捐多d俾星火 612啦

相反咁諗
咁做係避免班驚用党安法充公

仲有攬炒巴 hkwatch HKDC

捐咗7千了

白撚痴

我情願你話拎捐左嗰70億去買船

比手足開船p

2020年仲幻想制度內改變抗爭

雖然唔捐錢俾議會戰線 但我覺得都可以try今次先嘅

都係投個票姐

其實真係唔知中共會做d乜
如果要穩陣 可能真係分開幾次捐

好撚煩

收到諗住捐哂去 612
利申 住英國 未入紙

真

Block撚曬果啲玩膠就得

最真實

樓主會唔會太高eq

捐你老尾咩
換晒做美金好過啦

玩膠個d人 玩還玩 唔好用不推 thx

好明顯係啦

佢哋黑暗啫 盡做啦

點解咁講

頂 我真心膠左

612 已經準備充公, 仲捐?

錢已收，同時，錢已捐，大家捐幾多都無所謂，最重要嘅係，你捐咗未?

如果有幫手推文 我都算

推

撐黃圈，撐手足

捐你老母咩 啲錢去左邊你都唔會知啦

612 無離岸戶口
你捐完可能下個禮拜佢就沒收了
點解佢哋自己好似一啲都唔驚

真呀 大家經濟能力唔同 捐幾多真係睇自己
就算真係捐唔到 都仲有好多方式可唔抗爭
對得住自己就ok

有冇邊d係有離岸戶口

但點解中共仲未搞9 612嘅

捐你老母咩

rap

push

唔好講咁多 找數先

其他無意見 但捐俾販民不了

找數未姐

推推

咁個1000捐俾攬炒團隊啦

銀行一齊又借機冚檔

我已經捐左比攬炒巴
琴日cash back 10000
全部入哂美股
加埋本身有貨同再用自己錢加貨

琴晚單晚都賺左2萬蚊

有錢要識賺錢。唔係個個吸乾哂, 都唔會係可持續既經濟圈

告急先捐啦

你成班人一次過捐完一大筆錢過去俾人封account就乜柒都冇

太多人捐錢 搞到冚檔？

Push

上面五毛假膠多撚到

投資賺錢都好重要嘅 最緊要係賺錢之後要分配返一部分落抗爭個度

黃色政團？
仲存在咩

唔會捐住
始終佢哋未有個安全戶口
今日開始已經可以凍結
我會睇定啲先

找撚晒數.

上次星火個單仲唔驚咩
有冇其他方法呀
而家借D意用國安法搞鳩你可以凍結充公

係咪遲早成個連登都無埋?

如果擔心 都可以嘅 仲有好多方法幫到抗爭

不過都真係希望佢地快d開安全戶口

咁可能捐俾hk watch 攬炒團隊 個d會安全d? 其實我唔太清楚依d係咪冇咁易俾港共充公

其實大家各有各做 將筆錢用返去自己認為啱嘅地方就ok

一早block左

樓主好波
引曬啲五毛出嚟

原來依個post係咁樣用

例如你打算捐一千蚊比612，唔好一次過捐晒。例如試吓分開五個月，每個月捐二百。如果正苦又玩凍結，甚至充公，我哋仲可以有錢再捐。至於捐幾多同分幾次，就純屬個人決定。最緊要係留後著同佢鬥長命。

依家共匪可以凍結資產

近排換了部新macbook，戶口冇乜錢，所以今次唔捐了希望各位手足體諒

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

一定唔會係俾政棍同黃圈先

明白
我之後識做了

On9 買美股好過

$1000 612
$500 apple
$500 stand news
$500 HKFP

$7500 著草美金

對，慢慢捐

起碼捐一半啦

唔緊要呀 仲有好多方法可以抗爭

Twitter 戰線都已經可以慢慢玩

立場新聞捐嚟托柒呀

1000蚊都買到唔少condom

買新iPhone - $10,000 - $10,000,000,000

幾百正評
捐既唔知有冇幾十個

賺到錢記得要分配返d俾手足呀

正 block 多兩件

HKG to LHR 單程機票 兩張
一張自己
一張送禮

p

黃媒又唔止得立場嘅

如果你唔想俾立場 香港獨媒等等好似都唔錯嘅

捐了

On9 連衛兵呀家陣

傳真社?

最緊要做好自己

都可以提一提身邊嘅人

咁$100都捐得掛?

課俾Myradio癲狗好撚過

捐撚完比人一炮過用國安法充公資產,到時真係唔知邊個多謝邊個

UP TO YOU

捐左精？

是但啦 唔捐既總會有大把excuse

Good，加油！

咁樣啲銀行會唔會特燈ban佢ac好似之前咁

上面都有巴打話 可以分開咁捐嘅 例如想捐一千 咁可以分5個月 每個月捐200咁 就會安全d

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

你估遲啲唔會搞..

你分唔分開捐會影響到佢斷定你既資金來源咩

分分鐘你拆開咁捐次數密左仲話你有可疑交易

推
樓主方唔方便整合個有海外戶口嘅list啊
雖然打算全捐但好怕嘥咗啲錢畀人充公
暫時以我所知攬炒團隊同hkfp都好似有？

咁多錢買支兵都夠啦
講真手足比人捉左去打，坐監
你一個月比返三兩千佢 都唔知有乜用

捐哂1m了

放哂係銀行 留黎移民用

612唔好一次過捐曬 佢國安法一鎖就收皮

意思即係 萬一真係俾人搞 就可以唔洗蝕太多

不過如想唔想all in 一個團體 都可以分開捐去唔同地去嘅 如果佢真係乜團體都搞 就冇計啦

不過都好希望612依d可以盡快開返個安全戶口嘅

干擾

黃店不嬲都做緊 唔洗特登洗錢啦
捐俾基金打官司仲好

其實我都唔係好知邊d會有海外戶口

今晚捐住500比612先

其他再諗諗點用

我諗我會分多幾個團體捐

手足安家費仲撚實際喇嘛？

其實分散捐都係好嘅 夠穩陣

Tui

可以點捐

記得留番舊錢幫BNO續期

I wish I could but I dun want to

買完嘅嘢係自己嘅

全部比人用國安法充公

你係咪都衣食住行㗎啦

佢唔會同你客氣啦，佢依加要搞團體都已經不費吹灰之力。

解釋都唔洗，一句同你講有需要就做得遲啲連老婆仔女都可以隨時帶走

必做。已科612 立場 蛋蛋 獨謀
幫襯重光號 台灣手足代購
唱d美金

已經將成份糧買晒黃店

還Ploan還Ploan還Ploan還Ploan還Ploan還Ploan還Ploan

好撚好玩咩

有乜懶好笑 PS5預咗買嫁啦 遊戲台都大把人會買 係爭在買唔買第一水 Iphone一樣係必需品
樓豬張圖有邊樣係必需？ 我可以講冇一樣係 不過錢係你嘅 你鍾意俾曬三唔識七嘅人關我柒事 但就咪煽動其他人做柒事囉

可能你唔同意啦 我覺得民主 自由 公義 係必需品

幫襯重光號都唔錯喎 我都幫襯先

唔好一筆過捐晒，分批逐啲捐，佢一凍結戶口就pk

捐哂

買左口罩 本地書 零食
本地速遞送貨

如果佢一野就做到咁盡 其實對共產黨黎講都幾大賭博 不成功便成仁

零食

找1萬卡數 完

on9??

真係幾撚煩

捐比黃色政團同埋黃色傳媒
者係捐比立場影手足大頭同埋比dead body班垃圾
仲衰過倒錢落海 買6合彩都有機會贏

之前都轉左少少
但唔夠錢搞離岸
好似捐左佢會有用啲

我全部block
on9 pr

笑撚左 捐比黃色傳媒
者係比錢立場影手足大頭 或者apple 再去國際線倒米
我食左去應該無咁嬲

咁幫襯黃圈囉

黃店

on9 玩膠

黃色傳媒又唔一定係立場嘅

如果你真係唔啱立場嘅話 癲狗 獨煤 傳真社都幾好嘅

日日都有人上庭 仲有好多排緊期 可想而知要幾多錢

On9

我屌你老母啊

咪撚比販民就得啦

留名睇您以後屌鳩香港得返紅媒

唔好同我黎依套啦 影尻手足大頭個陣就傳媒中立
依家捐錢又變返黃媒啦?

eq 高到呢

無錯

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

點樣整出黎㗎

屌你個鳩係咩概念

有 捐比政黨你會聽倒「香港！仲有救！」

真 成日癡人說夢話

一個post引晒d五毛出嚟

還晒卡數

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位thx

純粹俾錢佢搵 根本勁多黃店都唔係幫手足 晒氣

呀兄台 你講嗰三樣同送錢俾人洗係完全冇關係

我會捐哂佢

10張圖冇1張係捐錢單據

收皮啦ming狗，你狗嚟㗎咋

一個post引曬啲鬥黃撚出黎
捐唔捐自己決定 1萬蚊只係拎番屬於自己既野
所以想點洗就點洗
我就一定唔會咁戇鳩捐比黃媒612嗰堆 陣間國安封殺咪等同比番政府？

收皮啦，你仲留係香港消費就係奶共

唔通你唔食

樓主 我支持你

身为爱祖国既香港人
蓝到发紫 紧係捐上祖国救灾

對同路人唔好太苛求，標準調低啲，十取其一，每人捐一千，大家心理上易啲接受，參與的人多，加埋個數已經好多

攬炒果條 LINK 唔知點解去唔到既

去外國Amazon買野算唔算轉左做外幣

成班打手陰撚住果個皮

捐撚左啦，精都捐埋啦，仲要咩單據？

發神經我就捐埋剩低個三千啦。

你係咪覺得自己好幽默

如果立場真係唔啱 捐俾癲狗 傳真社 獨媒都ok架

五毛空群而出 成百幾個正評真係痴9線

呢位巴打就正確諗法

好聲好氣呼籲下姐 咁有禮貌又講曬唔該
無人逼你捐
唔好咩都話連衛兵

依d野逼唔到
始終d錢都係自己嘅 對得住自己就ok啦

你嗰餐點都要食 俾藍店/中立店賺會更加幫到手足？
據我所知好多黃店有幫手足
唔好搞分化 幫中共搞散黃色經濟圈

直接去幫襯重光號同光時

Donated

其實黃個啲區議員立法會議員捐先啦，咁多錢搞個初選都要籌機籌錢

攬炒有人捐咗$2000
唔知係真大手筆定冇睇單位
留意用乜貨幣捐

一個月食飯都2/3k
全部食黃店其實差唔多
但唔好食d"大台"
幫下唔太岀名/默默付出既小店好過

反正本身都要洗錢 好過洗去其他地方啦

咁幫下有需要嘅手足 同埋幫手推動下場運動 我又唔覺得唔叫送錢俾人洗嘅

對得住自己就ok啦

不過如果你想搞個ig challenge 我又唔介意跟機喎

我又唔覺得唔叫送錢俾人洗嘅
即係你都覺送錢俾班友洗啦 所以我咪話睬班友有尾囉

又冇話點鬥黃嘅 大家經濟能力同睇法唔同
用自己覺得有用嘅方法去抗爭就得啦

多謝
咁始終好多戰線都要人 例如Twitter
唔貨金 都有好多野可以做

癲狗都ok

真 唔捐曬10000蚊去中国 都唔好話自己愛国

大家經濟能力同財計劃都唔同 對得住自己就ok啦

幅圖都係參考姐

收1万捐10万是基本

我入到喎

呢個留言又冇人駁
泛粉幫手cap水就識

應該算？ 我都唔肯定
不過如果可以 我覺得幫襯光時或者重光號好似開心d

明哂

人地絲打嚟,肯坐蓮你有著數啦比d尊重

正皮多過負皮

不過如果佢意思係話捐俾政黨依一點係發神經 我就放過佢啦 捐俾自己認為應該捐嘅地方

打官司 醫藥費 臨時應急
買兵 你估咁易?
你有門路, 支兵信得過我咪捐囉

係囉10分1 20分1 定40分1 都好啦

都係 有時見到d出名黃店好多人 但一d小店就冇生意 所以真係要幫襯多d黃色小店

咁你捐幾多

Sorry 打錯字 又俾你捉到

夠買個英國小島比香港入自給自足啦屌

捐完先睇到上面啲巴打話應該分200/200/200
500/500咁捐 蠢撚左

真 癲狗記者有時都好快去到現場
之前仲好似有記者俾人搞

唔捐個d人 唔配做藍絲

咁如果佢覺得買軍隊ok 我又覺得唔需要駁嘅 各有各做啦 d錢始終係自己嘅

死毒撚，攬住部機過世啦， 記得訓棺材果日都要攬實。

捐比班政棍然後自我感覺良好
人唔笑狗都吠

bc依家嗰價位好一般咋喎

我都同你一樣 一次過俾左
之後要醒少少

每個月出糧都捐啦 似你班廢柴政府俾錢先捐咩

推呀

咁樣放低一個留言有何意義?

真咁多錢請顧傭兵都得

比你地掉一皮野落鹹水海有意義

多謝手足 錢對依場運動真係好重要
不過大家經濟能力唔同 對同路人就唔好要求太高啦
有錢出錢 有力出力 唔同方面都要有人付出 依d野冇得比較嘅
不過都真係要多謝手足每個月捐錢

繼續keep住呢個態度做人

換iPhone 然後去IG shop買個廿雞機殻 支持黃圈

其實自己決定啦 唔捐俾政黨 咪捐去第二度囉

我冇話佢中立啊，可能好撚藍添啊係咪

我都冇話您要捐啊，只係您話唔捐，咁咪睇下以後點發展

同熱狗白票logic一樣咋嘛

收據呢？

#338

一萬蚊交個學費都唔只啦

我唔會再捐就係咁簡單 我咪即管睇下會點
捐錢都可以有含淚捐錢 香港人真係一流

香港人多財多人才多

2000美金對好多人黎講只係半餐飯

不過當然唔排除有手足辛苦節衣縮食一段時間捐，anyway，多謝手足啦

捐左

所以我咪話留名，您講咁多做乜鳩

係囉 你又講咁多做乜尻

咁你咪攬住啲聞煮鼓油過世囉 啊唔好意思 呢啲戇尻野根本就唔係實物 攬都冇得過你攬

收據係#338

2000蚊美金半餐飯 又吹大左少少嘅

關燜煮豉油乜事呢？ 我笑柒你個人窮撚到要攬住部機過世呀。 同你講馬騮，你同我講賓周，出去行多幾年先學人咀gel gel啦

??

其實光復香港 都係自己一個人嘅革命 過到自己就得 又唔洗點證明嘅 更加唔洗逼人證明

有私樓都叫窮撚 咁係啲兒登公屋狗咪要一死謝天下 串柒柒前用下個腦啦傻仔 我笑尻你將啲虛無野當寶呀

起底 blocked

你哋轉美元喺邊轉

而家仲有無方法捐星火？

推推推

星火好似未搞掂銀行account

佩服

我google睇下邊間兌換店抵d再去換

連登係叫唔郁1百萬人的
唔係所有人都成日睇住lihkg update
Hong Kong Watch 捐款人呀
lam chau 巴 籌款人數都見大概係幾萬人

睇定d先捐 等間一野充共成個户口

咁捐10000俾me

好好分配

係

Block佢啦
我睇唔到佢講野就知係二毛

點解要爆買黃店
而家黃店因為驚國安法都唔會幫助抗爭或宣傳㗎啦
只會入咗佢哋自己袋
如果你想幫抗爭就612啦

on9

咁捐多d去其他地方都得嘅

黃店就唔一定要特登爆買嘅 不過係要洗錢嘅時候 總好過洗去藍店姐

嘩我係咪miss左咩，啲回覆咩事
有無手足解釋返啲錢唔用返喺黃圈既話應該用去邊?

衰唔帶腦上網

可能直接捐去星火 612 攬炒團隊個d掛

有咩黃媒可以支持？

已經課晒蘋果

立場已經變左立場姐姐黨報 唔會再支持

HK Free Press?

獨媒 傳真社 癲狗 好似都唔錯嘅